突發！！屋企要人！！廳朝繼續！！！

今朝好成功，手足返屋企啦，街坊落街執返佢哋走！

廳朝七點再嚟過！！！

入夜後嘅抗爭無乜大作用，以後改為日頭進行

一日一阻，你我有責！！

推

push

Tui

黃昏行動埋先

各位手足食埋飯早D返屋企，放風等差佬守成晚，我地返屋企瞓覺
聽日好似係公眾假期

聽日再黎

廳朝?
天蕉柚泥刀廁脾淫嗨嗆洩典蒜

推 休息下啦前日打到今日

繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！香港人，Never Forget，Never Forgive！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

同意
聽朝再見

大家快d返屋企 等班狗去搞放工既港豬 佢地聽日就會去諗應唔應該返工

街坊落街叫佢哋返屋企！廳朝一齊努力！

好成功?你地傻撚左?過百個手足被捕，多人中槍，有一個仲瞓緊ICU，你仲同我講成功?成功左係邊呀屌你老母。

所以和理非請出嘅阻路同擋門

唔好再靠學生

P牌推！Be Water!!!

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

大家小心安全回家

所以聽朝再黎過

和理非接力

Push

夜晚休息
聽朝再黎仲好啦

推 ！屋企要人！返去食飯飲湯啦

散水撚

入黑不利

咁暴大點？

聽朝一定有埋伏 , 要轉一轉玩法

推 ！屋企要人！
目的達成 無謂戀戰

完成行動，明天見

你唔翻譯真係睇唔撚明
5p字

721831101

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

tui

大家都早起身 唔係話散水
但係早起身都係想玩返工放工時間啫

推 聽曰再黎！入黑危險 手足唔可以再少

聽日繼續

要罷工就自己主動罷，咪撚要人拎條命為左你地班仆街做野

成唔成功都好，一招冇可能用兩次

啱！所以和理非請朝早7:00一齊出嚟罷工，同時令到其他人罷工

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

同意！！ 夜晚搞黎無意思！

中共不介意死幾多popo 藍絲 只介意影響經濟 集不到資

推

夜晚冇經濟攬炒

要持久戰

入夜狗主場 請盡早回家休息

黃昏邊到要人？

返屋企食飯

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

下半場開打

搭巴士訓覺不知幾爽
一個鍾廿蚊都唔駛
平過住酒店

而家邊到有咪搞埋散 唔好網上散水

全部同我返屋企

每日準時中環革命
中環收皮=國際淆青=香港收皮=支拿收皮

今日手足辛苦啦

和理非會做先算

記住 唔好重覆做同樣既野 甲由一定有新既部𥌓 已經中左好多次招 小心呀手足

推推推

聽朝繼續

831

手足
萬事小心

大陸拼音係咁 聽同廳同一拼法

上水仲打緊 天水圍都係

街坊快手傳令 鬥長命阿 唔係鬥留得耐

班狗可以換更架 手足少一個就係一個

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

聽朝部署一定會俾今朝勁
一定一定要留意四周

聽朝

推
屋企要人

收工時間先係最精彩, 你叫人走?

麻煩哨兵留意住宿區附近 有無便衣狗吊尾

唔好原路返歸 行大路仲有

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

#2
襄王有夢
• 18m

一個醫生為左香港人唔理個人安危 11月2日冒險爆料, 但沒得到足夠重視

直至11月9佢再企出嚟發聲, 你地全部聽完就算

梁醫生用緊佢o既生命去捍衛人權自由與尊嚴

攰了，要抖夠精神，聽日再晨操

返屋企時小心臥底

今晚入黑隨時死好多人 屋企要人！

甴近平

入黑驚死人！！！

街坊落街叫佢哋返屋企！廳朝一齊努力！

今日究竟成功左啲乜
唔知幾多手足被咬又有手足比槍射到危殆

繼續！！！

屋企張飯枱要人

攬炒

自己分析下黃昏搞呢D活動有咩意思 個個放哂工番屋企 收哂市 先黎塞住D交通對當權者有咩影響

大叔三十幾歲剩係識台灣國語 !

中大唔可以比狗呀
快幫手

傷亡係多

所以和理非要努力，唔好旨意學生

林鄭挑機，聽朝繼續

777: 你地吾會成功

中大人走唔走到？

成功係邊？ 可唔可以唔好再講*今日好成功*呢幾個字？
拉左咁多人 又有手足比狗咬傷叫好成功？

大家落場叫佢哋走

廳朝要人

入夜好走喇 唔旋你地！

聽日再嚟過

入黑要走先可以減少傷亡

雖然我冇乜好方法，但如果完全copy今朝一定俾綠曱甴大反擊

推， 屋企要人呀

Pish

不休
繼續

聽朝見

推啊！！！！！

公眾假期？

聽日再見

希望中槍小朋友 平平安安

咪撚戀戰啦on9 聽朝繼續唔撚好？

P牌推唔到

散水撚全面進場

請小心 藍/退休警/休班警線眼

俾d 創意我

街坊 勸下手足

但走果陣都要小心便衣狗吊尾

睇下點，同柒婆鬥長命

今日目標完成

攤換經濟

令中環人/外國人 捲入戰爭

再玩落去 班狗既戰鬥力會上升阿
D電燈膽又勁 又冇路人backup

聽小弟講 屋企張床要人 留力聽日抗爭

不過一切尊重前線決定
玩夠就返去訓啦

願你地不流血 不被捕

唔好係公共交通工具 內 瀨屎 唔該

我平時最驚食早餐急急腳番工

入黑要走都同你所講既*好成功*冇關係

推，明天罷工

同意
早睡早起精神好

早睡早起係最好

岩 目標就係要各大學校宣佈停課 然後番歸 聽日繼續 再等各大學校宣佈停課 不斷停課 先癱喚學生再癱喚其他 革命就係要咁！

扮推

【預言】聽日會發生咩事

緊慎d

岩

香港人一早就要反抗！！！報仇！！！
明早加強火力打鑊金俾 green object ！！！

我都覺應該係朝早抗爭先有效果
而且班狗愈夜愈顛係真嘅

次次出完去 見到咁多比人比人拉比人打 自己幫唔到手 好無力 返到黎好sad 都仲有班人話今日好成功

【預言】聽日會發生咩事

被罷工犧牲幾多手足
返工撚有心就自己罷啦好唔好

屋企人要食飯

g持

大家休息下先，食完飯傾下點做，聽日
再罷佢老母

幫推

6點就散水撚

屋企！

拉

咁都叫成功

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

屋企係需要人，0700 搞到而家，手足都要抖抖，真心多謝你地

中大個d點返

home!

同意

講真 今日見到好多手足個眼神好似冇訓夠咁 有心無力都係匹夫之勇 養足精神聽朝再黎過

係

大家回家訓夠先

無限三罷

推！唔好戀戰

日出而作日入而息

Tui!

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

真 由啲狗撲空出黎企

今晚9:30訓覺覺豬

係 好多人都未天光就起身出發 仲要打左成日仗
係要早啲返去抖 始終係一條長既戰爭黎
但今日絕對唔係*好成功*

聽朝再嚟過！入夜班狗會亂嚟，唔好戀戰！

聽日仲要打
屋企張床要人

係

太多傷亡

屋企張梳化要人！！！！辛苦哂

重點就係聽朝繼續

好似話得返班記者喺度

西灣河手足快走，黎左一車車狗係興東個邊前後包抄

一啲都唔成功不過同意屋企要人手足記得做足反跟蹤

推！

翻屋企喇！

好似係香港重光紀念日

pull

講好咗達成目標就散

請不要作無謂送頭

留力聽朝

推 唔好拖落去 夜晚d狗會發狂

依個時間好多返工港豬收工

聽朝? 中大點?

散水撚全面進場!

今日絕對稱唔上成功，都係有好多手足受傷，由今日可以睇到班狗依家隨時開槍，唔該各位手足聽日小心安全，求下你地。

嗯，不過9點前要走，唔好戀戰

食飯喇喂

黃昏行動東涌仲有冇

返屋企食飯 推

good evenng sir!

推 大家好好休息 明日再黎！

日日早訓身體好👍🏻

其實同一招用多過一次已經無太大成效

聽日要再黎, 但一定要轉玩法, 因為聽日會有更多便衣狗咬人,唔想睇到大量手足被捕!

以為你話休息下係休息聽日

返屋企食飯 休息下
我愛大家

睇吓你頂唔頂得順日日喺中環射tg

聽朝再黎

番屋企抖足精神聽朝再黎過

要keep住罷工呀

冇時間表真係好好

推！繼續堵路

辛苦哂

要繼續落去
三罷三罷
聽日見

朝早rb
夜既快閃可以造成狗冇力

今晚早訓

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

留力聽日繼續

自製day off

再忘型整rb都係等狗，香港變左死城，唔洗再塞！
反而聽朝要早起身！

721 831 101

習曱甴

早睡早起

屋企要人

推！！屋企要人 明日再續！！

敵人唔止得狗
仲有藍絲
要小心啊！！！

推推

War begin

你話我散水撚都係咁話
快啲返屋企

留力星期日啦 唔好阻住人返工

佢地會返工跟住想班後生幫手被罷工

繼續繼續

勇武休息下先 聽朝繼續

旺角一定搞到12點

要有早睡早起的習慣,
黎明來到......
屋企晚上要人.

早d 訓

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

同意
唔係想散水
係想大家聽朝繼續

收到

up

依家先係開始

開始咩？畀人拉？

留力 聽朝6點再出

好多人被捕

勇武返屋企
街坊起身做野

一至五先係真焦土

革命開始

之前係平日夜晚 假期
放假得閒去示威
經濟沒大影響政府唔怯
如果
日日朝早去做到三罷
咁真係會去到沙士咁
經濟灘換

Push 快d返屋企 呀媽呀爸搵你

聽日再黎!!

番屋企

Pushhhhhhh

6點，唔撚係7點

今日比人拉左好多個 諗下點改善啦

的確

黑衣好危

唔好嘈，落街拉佢哋走啦

回家休息啦

入黑驚死人！！！

街坊落街叫佢哋返屋企！廳朝一齊努力！

旺角仲有好多手足

推 聽日見

廳朝七點再見

屋企碗飯要人

返去抖下 聽朝再黎 黎緊係無限期

1111

今日係成功㗎，多謝大家手鐲

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

推推推推推

樓主你邊到垃圾鄉下落嚟
字都唔撚識打

今日發現了正苦春袋位址, 星期一至五黎明來到時.

【三罷行動和理非攻略(多圖)】

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

甴近平

警甴

pushhh

7半好似正啲 少啲藍絲

pish
旺角仲好多人

d狗今晚守夜，手足今晚早d訓
以逸待勞
聽朝0500見

11.12 繼續三罷！

11。12大家聽日要再早啲起身塞

屋企張床要人

入黑驚死人

黎明行動，明早繼續！！

Push.

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

各位辛苦la
好好休息

大大力推